點解猁狗死都唔肯承認利物浦係中下游廢閪隊

首先，我都未撚聽過一隊強隊連聯賽都無撚贏過
我承認李斯特城同布力般都唔撚認你隊廢隊啦

第二，無盃都算，錢你又無
諗住印印腳掘金退休既
去曼城、PSG都得
都未計中超、美職、中東嗰d

第三，廉恥你班撚樣又無
簽人就堂堂正正啦，走去暪住修咸頓同雲迪克傾
本身已經連續拆左人兩三年骨，仲做呢d無恥野
搞到要出聲明話唔會再買，然後今季又反口

結論，捧得利狗，真係on9無恥兼無腦

我地拎歐聯時你地又唔講？我地拎英超挑戰盃你唔講？

我地7 80 年代横掃英甲個陣你出咗世未

對唔閪住

啱啊 唔知邊隊排名上年仲低過中下游
今季主場因為死守搏和中下游慶祝呢 嘻嘻

唔知喎，淨係知利物浦係垃圾狗隊

咪就係，上年出盡奶力都係得個聯賽第4
人地1線大球會hea踢都有第6啦

嗰陣班霸洛定咸森林去咗邊？

但係有隊自稱世界最大球會對隊中下游廢閪隊都要泊大巴喎

猁

即使人地猁狗冇左古天奴 我相信下半季某隊賤種狗隊對住佢地都係汨巴士

痢狗真係柒到吖
大巴你係自己個狗竇都破唔到啦

歐聯冠軍無可否認

我地阿迷都認阿記係廢閪隊
利迷你地都老實認左佢啦

咁撚驚輸一早開聲呀嘛 一早波兩隊企係到慳返啖氣咪算

人地賣主力都要問過你班獌牙

做乜撚嘢啫你
今季- 排緊第幾啊痢狗？？
歷史- 拎過英超未？？

收皮啦loser

痢物浦唔係俾你笑嘅，我哋係大會，ok?

唔使
不過笑鳩猁使撚擇日咩

簽雲仔，已經令班獌癲左

歐聯幾多年前？